本土--唔係小店，係舖頭，唔係保險，係燕梳

唔係吸管，係飲筒

老冇認同

唔係發訊息，係射msg

打邊爐 唔係食火鍋

舖頭仔

衲弟人之將死其言也善

衲dee收皮前講人話

lznb

係屌唔係操
係包二奶滾女人唔係養小三找女人
係支那唔係中国

係南京鎮暴 唔係南京大屠殺

係南京正義超渡

係南京奧運

唔係電話係德律風

係牛b死了